東南亞電話卡/wifi蛋一問

小妹嚟緊六月尾會去馬來西亞沙巴，柬埔寨吳哥窟，泰國曼谷 每個地方5-6日到，成個trip 16日
有咩電話卡好推介
定係巴絲打會推介用wifi 蛋

2張 中國聯通 亞洲 8日 2GB 70/pcs
或者 3張 KK外遊卡 亞洲10國 5日 65/pcs

Push

邊度有得賣 遲D去歐洲

去SSP問下先

好似搵到...叫雲XX 支那野

4GB好似唔係幾夠用,有無無限果D?

我諗住直接JOIN PLAN呀,唔洗煩咁多野,巴打有無PLAN推介?